[負能量+壓力發泄區] 好撚攰呀屌你老母！！！

接受人地嘅負面情緒真係好撚辛苦呀！！！！！

屌你老母！！！！！好似每秒都呼吸唔到咁！！！！

屌你老母食屎啦

仆街縮骨賤種
屌你老母
唔撚做又要人地執屎
正仆街

屌啊

你要抽離啲 同自己都要有途徑抒發 唔係點接受到人負面情緒